專家請入 akg n20lt 定 Pioneer Rayz Plus

淨講音質
有線一千蚊質素係咪會好過真無線2xxx eg senn tw?

Akg👍